見到d aa9無單開無錢過年真係好爽

低學歷社會害蟲呃呃氹氹維生

低賤

著住乞衣西裝扮專業人士

其實你地d低賤味由內發出

一望就知你地係aa9，遊手好閒寄生蟲樣

低技術人到中年搵唔到食又轉唔到工

抵撚死

有排你地受呀aa9

女既都還好 求其嫁人扮無野
男既真係垃圾

邊一區

區區都係啦

新盤既做喪屍打交爭肉食

二手盤既遊手好閒

最重要係AA狗都係藍屍

人群中既aa9好易一眼認出

平價西裝

唔打呔

樣子貪心市儈低俗

後生至中年一睇就知低學歷

多數兩手fing fing遊手好閒樣

乞食時就拎個拉鍊透明袋

係

鬧示威者阻佢乞食

再加撐賤賊

佢哋係唔係做唔掂倫敦金走過嚟做AA狗
大家d西裝都係好柒
係街到一睇就知

係

個種無文化低學歷草根味學人著西裝一眼就望得出

早幾年人地搵夠了
呢排想HEA下享受人生

上左岸經理級帶team既就係

D企街打交爭客既

真係要照下鏡望下自己個乞衣樣

你讀唔成書就做份藍領腳踏實地啦😂

好多大6人做AA

更加抵撚柒鳩死

🙈

等睇連登AA9屈樓主唔買嘉湖
成班傻西AA9日撚日吹水，講野都無人信啦

傻鳩，有單開既都會扮無單開，廢鳩事引咁多人做地產，做緊就知幾好搵，講幾句就幾皮野

叻呀